突發！深水埗又放催涙彈

痴九线，郁d就放催涙彈，现場大部分都係普通市民